有無人做天文台?想知後日有無打風黑雨

有就大家都唔洗返工